## Захаров Владислав Олегович / ННІКНІТ-321а
##
## Лабораторна робота №9. Модульне тестування

### Завдання: 
####  Переробити проект на багатофайлову структуру, в якої:
- main.c - складається з тестового запуску функції для завідомо відомих даних

- lib.c - складається з реалізації розроблених функцій

- lib.h - складається з прототипів розроблених функцій, що документовані
        
####    Для попередньо розробленої функції (функцій) додати методи - модульні тести, що    демонструють коректність роботи розробленого функціоналу. Розроблені методи мають перевірити коректність функціонування функцій на наборі заздалегіть визначенних вхідних-вихідних даних.